【Twitter】快必被捕，國際線要人

今日驚驚唔出去行街唔怕。快啲retweet快必被人以言入罪的新聞，話比全世界知香港係幾咁擁抱中國，我愛中國！我係中國人啊Hi

我係中國人啊

話新加坡唔比屌政府，香港自由好多既人去哂邊？
新加坡衰極都有屋住

棺材屋唔係屋，感恩啦
我係中國人啊hi

retweeted

推

聯署支持封殺微信同TikTok

push

係棺村屋都 冇啊 ! 啊 HI

Push

請問文字獄既英文係乜?

推重要Po

Literary inquisition

簡單啲可以用speech crime

有玩 Twitter 既手足推上國際:
Hong Kong Politician Tam Tak-chi Accused of Speech Crime
hasttag #speechcrime

連埋呢條 link:
Hong Kong opposition activist Tam Tak-chi arrested by police’s national security unit amid calls for protest in Kowloon

推 希望大家盡自己的力量，幫下個12人 - 分享自 LIHKG 討論區

tui

終於拉快必 推啊

推到全世界都知

中國萬歲 推呀

點解快必咁少人關注
快必係撚狗榜樣

國際線要推熱門外國人Twitter

大家唔好見快必成日被人拉就麻木左
而且今次係以言入罪，值得推上國際